有咩慘得過成班fd出去 但係搞手冇預我

屌 我而家先知岩岩成班fd出去玩
有其中一個問
咦 今晚你唔去咩
我先知道原來比人飛起左

Rip

識你老鼠咩

最後岩岩先返黎 搞手以為個fd會叫我

我試過中同約食飯，係班約既，但係自己另開gp約，冇約我，係其他人問我先知

講到明就friend 都無得做架啦
你自己摺埋喇
廢事懢尬

Sorry㩒錯腐皮

btw自私約都算 唔好比人地知嘛

特登話比你知

你要自己檢討下啦

有人問你咪算好
平時唔睇ig/sc都唔知有約到出去

好耐之前我都試過唔知點解都係冇人預我
事後聽返 / 睇到相果下真係精神衝擊

試過好大班FD出去食飯我完全冇聽過
whatsapp group 冇加我
去人地度玩冇預我

但係事實上我都好撚肯定係佢地真係唔記得左
有時就係同個搞手唔熟所以冇問到我
加上有時未必有FD肯做醜人係成班人面前黎問 " 嗌埋佢啦好冇啊"

如果冇人預你你真係要稔辦法知道點解唔預你
真係唔記得左約你? 你存在感太低?? 你好難約費事約??定係有心避開你

如果後前者我建議你厚少少面皮叫佢地預你 如果係真心FD 佢地實預你
或者同FD交流多啲啦 可能都會聽到佢地去邊度玩咁就即刻報名
如果係有心避你就無謂啦 有自知之明好過
事後佢地只會更加稔計避開你 背後會係咁講你壞話

有時你明架啦 朋友圈入面約聚一定會有人係好有地位優先比人問去唔去
佢去就其他人去 佢唔去其他人就唔表態
你個人夠impressive實有人問你去唔去

家陣我做成日做搞手都有意無意唔預某條同朋友圈既ON9仔
條友唔止黑我憎 有另外幾個FD ZONE 都擺明杯佢
有時就特登暗地約聚完就SEND相上大group處刑佢
另外個FD ZONE用哂各種方法避佢
例如成班人話唔得閒其實去玩 又開左個新whatsapp group

希望只係樓主班FD係真係唔記得左 如果唔係就檢討下自己啦

有啲人唔得閑，會成班人為左就佢而改期
而自己永遠都係多餘果個，從來冇人會理

曾經試過小學同學聚會冇叫我
結果係車站撞到佢地出發～大半班都係齊度

你唔係咁柒呀嘛
擺明單野揚左先扮野叫你去啦